有冇咩鬥智類超能力打鬥漫畫介紹???

最好係主角能力本身好廢
但用計贏番d能力好勁o既人

World trigger

噬謊者
唔算有超能力
但d人一拳可以打爆人

作者死左未

超智遊戲

唔係超能力打鬥wor

粉俠傳

龍珠超

5秒即戰鬥

鋼煉其實match

5秒後開始戰鬥

Hunter

JOJO

睇過
但出得好慢

我的英雄學園

火影忍者
One piece

鬥弱智?

有冇d係類似5秒後開始戰鬥

達爾文遊戲

呢啲漫畫真係睇一套少一套
鬥智漫畫

有睇
但愈黎愈麻麻
主角而家勁到

英雄學院

鬥智能力打鬥呢套一定係世界第一

一定係JoJo 雖然 主角本身唔廢

魯路修囉，能力0，全智

巨人

睇完102話已經變超能力大戰

網球王子

弱智類超能力打鬥漫畫我就知，鬥智類嘅就好少

就係睇得多妖尾類超能打打鬥漫先想睇下其他
d能力愈無聊愈好
好似植本的法則初期咁

其實呢套好好睇...都唔知仲會唔會再連截

Yare yare daze

魔法零蛋
個主角唔識魔法 同d識魔法既人戰鬥

等左年幾2年了

每個人都有一個字做能力 主角個字係變定唔知化 果套
唔記得名

我都覺好好睇

彼岸島

植木的法則

HUNTER X HUNTER

遊戲王

加旋

點解冇人提 亞人

神蝕煉獄

其實套野係咪唔再作 明明幾好睇

冇錯！係同讀者鬥智